印尼13歲女生戀上27歲男老師 勇敢追愛終修正果

一直以來，社會都不看好「師生戀」，更視之為禁忌，不過現實中卻有人「毋懼世事變改，還是愈難愈愛。」印尼有位少女不理世俗眼光，對一名老師一見鍾情，然後主動追求，最終更如她所願，與老師修正成果。
該名來自印尼的少女名叫Vinda Virgini，她13歲讀初中時，遇見了27歲的自然科學老師Erwin Pangaila，豈料女方一見鍾情，於是展開猛烈追求。Vinda透露當時在走廊無意看到Erwin正在別的班房授課，不自覺被對方「寬厚的背影」所吸引，然後開始暗戀他。後來可能是命運的安排，Erwin到Vinda的班任教，於是Vinda開始吸引對方注意，經常舉手發問，又要求Erwinv給她課後輔導。

兩人因此而日久生情，發展成為情侶，一拍拖就拍了7年。而Erwin就在女方20歲的時候，向她求婚。Vinda也一口答應，更在社交平台上大曬幸福，留言說：「Erwin是我的王子，是我的初戀，也是我的最後一任。」兩人去年更誕下了女兒。
不少人對這對師生戀表示羨慕，因為兩人常常曬恩愛，又對兩人能衝破禁忌，不理世俗眼光地拍拖，真的很勇敢。如今兩人修成正果，大家都替他們幸福。
臨近年尾,各位巴絲努力喇!!